［拋磚引玉］元朗區民生問題

逢星期日好多姐姐係係天橋度擺路
係咪可以關注下？
會唔會對佢地太衰？

呢個好似唔係幾好
始終唔同種族

我淨係諗到鼠患

好難滅鼠喎

南亞佬咪得囉